長者交通優惠(2蚊車)=政府資助散播病毒

1. 政府為抗疫，一方面呼籲市民
- 減少社會接觸
- 減少外出及社交活動
2. 65歲以上確診者高達34%
3. 一方面繼續資助長者，以2蚊車費全港遊

論點︰既然政府在疫情嚴峻其間，仍要打工仔受感染威脅下返工，為何不暫緩長者交通優惠，減低公共交通系統負荷，減少擠迫情況！

1.1 減少社會接觸

1.2 減少人流及社交接觸機會

2.1 頭96宗確診者中，65歲以上確診者佔34%

3.1 政府65歲或以上長者及合資格殘疾人士 公共交通票價優惠計劃

3.2 長者全港四處外出
3.2.1 福慧精舍幾乎全部65歲或以上

3.2.2 第98宗個案：71歲女子 多次出席福慧精舍活動

待續..

推1/10

呢個提議幾好

推2/10

-----------------------------------------------------------------------------
[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

推3/10

屌我仲要搭 唔好搞咁多野

推4/10